警方：離開維園統計人數有 15.3萬

講個笑話，毅進仔計數

多謝提供笑話

毅進仔讀埋果啲延伸數學

離開維園

15.3萬人離開維園
咁冇入過維園嘅人呢

警方老母今日比狗抽手插左153萬次
15.3萬人次屌過？

64嗰晚多人過而家即係唔太多人啦